指原莉乃被投票「到底是不是醜女？」 結果被路人毒舌評論當場弄哭！

JUKSY 流行生活網
星聞
Neil / 2016.05.19 / Thursday

指原莉乃被投票「到底是不是醜女？」 結果被路人毒舌評論當場弄哭！
原文連結

日本國民偶像女子團體 AKB48 的姊妹團 HKT48 看板招牌絕對是 23 歲的指原莉乃，去年在 AKB 總選舉奪回第一名的她，一向是綜藝節目上非常受到歡迎的通告藝人，其中的原因就在於指原莉乃不僅敢說、敢爆料，相較於其他人氣成員最沒有偶像包袱，同時她也以「醜女」偶像的角色時常被主持人調侃，已經成為她固定的代名詞。

不過當然身為女孩子，總是希望被人被人稱讚可愛、漂亮，最近指原莉乃就登上了非常受歡迎的談話節目《閒聊 007》，沒想到在節目就直接幫她舉辦了一個「指原莉乃到底是不是醜女？」的路人大投票。

▼工作人員在街頭隨機訪問了 300 人，赤裸裸了展示他們對指原莉乃外貌的想法。

▼首先主持人群非常平均分配在「是醜女」和「不是醜女」的兩個選項。

▼沒想到當場揭曉的路人意見都是來真的！25 歲的上班族男性表示：「如果只有一個人的時候感覺是可愛的，但當指原莉乃跟其他成員或明星站在一起對比時，就變成醜女了。」下面是 22 歲的女大生說：「認真時的表情不會到醜女，但只要一笑就變醜了。」

▼19 歲的男大生說：「從眼睛以下就不行了，如果戴口罩的話應該會很好。」24 歲的上班族女性表示：「長得跟魚很像。」沒想到指原莉乃對最後這一條意見反應最激烈，直接說：「說我像魚 NG！」

▼指原莉乃很無奈的表示：「被說像魚很討厭。」過去她在《有吉 AKB 共和國》的節目上還曾經被有吉大師直接說「噁心」，指原莉乃當下也反應超激烈，立刻說：「我們約定好，說我醜女可以，但不可以說噁心！」

真係眼以上都ok

真心柒

咁都叫醜女
都幾靚啊

沒想到當場揭曉的路人意見都是來真的！25 歲的上班族男性表示：「如果只有一個人的時候感覺是可愛的，但當指原莉乃跟其他成員或明星站在一起對比時，就變成醜女了。」

呢個評論最準
其實指原以普通人嚟講都算中上
但一拍落去明星度先至顯得唔靚

不過近呢幾年打扮同化妝好咗，都冇咁差

i但憑乜贏咁多屆先🤐🙄😓😒🤔

好樣衰
我敢講出法官大人 我會講留比其他巴打享用就好

其實有時望落都幾靚下 但又有種醜既感覺 好奇怪

潛規則

一直覺得佢係阿嬸樣

邊個唔想靚呀 個節目

不知幾靚，D人都on99

總選係全世界投出嚟都有得潛規則，傻架？
有錢佬要潛都唔潛指原啦

同埋，佢受歡迎係因為佢綜藝同主持做得好
唔關靚唔靚事
日本好多人對正統靚女idol睇到厭

好樣衰

我覺得幾好，一定唔係醜女先...

偶像黎講靚過好多人啦

講還講唔好貼相

靚與醜之間
怪怪地
有時好似幾好,有時好似好醜

堀內健

只可以話兩極化

遮住個樣就ok

邊忽醜呀

人肉刮刮咭日本版

真係醜就唔會咁多jobs接